頭條新聞又抽水

良心rthk
入立法會果到blur左個義士樣

抽水抽得好冇乜所謂

反正都係自己友